# Projet ODIC 
##### Outil de Dessin à Intérêt Communautaire

Cette application à pour but de permettre aux internautes de pouvoir se réunir et partager des moments sympatiques autours de dessins que vous vous définissez.


Vous aurez la possibilité de créer des salons auquels tout le monde pourra participer et proposer sa version du sujet que vous aurez définit.


enfin vous pourrez admirez vos créations et vous les partager 🎉🎉✨🎊🧨🎆🎇

### Bon dessinage 🎉🧨🎇🎊


## Lancement de l'application

### `npm start`
